BJ 將到比利時作最後商討，脫歐協議三大分歧詳解

主要都係三大問題

1）漁業：英國想6或12海哩內一隻歐盟漁船都冇

2）公平競爭：

歐盟想英國係勞工保障、環保同國家資助方面同歐盟保持一致，唔好變成血汗工廠同污染大國，仲有唔好狂倒錢落去某企業令佢變成新google

英國：呢D我內政，關你歐盟撚事，加拿大個deal 又唔見你管咁多

歐盟：我屌你老母，你變撚左支那咁我D人同工廠咪食屎？加拿大咁撚遠，同你比佢個生意額咁撚少，而且佢點污染都隔撚住個大西洋

英國：總之我內政，你返布魯塞爾食蕉啦

3）違反協議仲裁機制：

歐盟：我既法院話事
英國：你都on99，我都脫撚左歐仲用你個法院？

BJ 放棄左internal market bill 入面違反國際法既條款，叫做伸出橄欖枝，同時叫歐盟果面睇下呢三方面有冇得傾

星期三係絕對最後限期，冇得再delay ，星期三傾唔掂就一定no deal brexit

講漏左：

如果簽左協議，冇約束住英國，真係變左支那果陣都可以free trade 入歐洲市場，所以歐洲單一市場一定死得

英國：歐盟冇左我一定唔得，三條dee 我話事

歐盟：冇左英國會有好大陣痛，但總好過有英國但自己收皮

歐盟真係扶不起的阿斗

好文

United Kingdom解體只係時間問題

解體or reborn
要日出就好難屈係歐盟度

樓主親歐仇英

level playing field 最大個問題係唔對等
根本侵犯哂英國主權

依加英國有部分勞工福利高過哂歐盟標準
又唔見歐盟肯因為公平貿易原則升返自己標準
因間歐盟降低呢啲標準嘅時候咪一樣成堆歐豬血汗工廠入英國市場
你成件事唔對等根本就喪權辱國

State aid 英國而家都低過歐盟標準添，但而家仲係同EU成員一樣受"監管"，但冇任何野管住又入到EU market，即係你變支那佢都管你唔到

係咪已經傾掂左數?

就係傾唔掂先去Brussels搞,
只係傾好咗Irish Sea 個part

又話on all issues

好似乜消息都無嘅

英國係環保上行得仲前過歐洲

岩先話延長72個鐘談判

又話no deal is better than a bad deal
係就霸氣D顯示大英帝國雄風吖嘛

今時今日no deal真係唔怕
以前就話no deal經濟會跌好多
家下武肺都谷底仲有咩野輸

樓主講得幾好

又話一定dead line ?

無曬消息

2030 全電動車

之前都講左 但實行起上黎真係有難道
電車始終車價都係貴 一般家庭未必負擔得起

2050零碳排放

英磅會唔跌到pk